# DNFDRAGORA



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Оболонка до DNF, створена з використання бібліотеки абстрагування від інтерфейсу користувача libyui, заснований на rpmdragora з Perl-коду Mageia (спочатку rpmdrake).

- **версія програми &#128230;**: :two: . :one: . :four:
- **розробник &#128422;**: ManaTools

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install dnfdragora` (все необхідне для використання в терміналі)
- &#128189; за допомогою терміналу: `sudo dnf install dnfdragora-gui` (все необхідне для роботи в десктопному середовищі)
